有冇股票軟件有自動選股功能?

姐係好似即刻搵晒所有有黃昏之星,三角形,etc既pa出黎咁

有都唔會免費

aastocks